每間警局都有負壓房!!!!!!!!

每間警局都有負壓房!!!!!!!!
有需要時隔離緊密接觸者 好似警局負壓房最好

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

封鎖關口 刻不容緩

係時候反抗啦

警局正壓房先係最好

仲可以叫佢地24小時睇住 5好比大6人偷走

真！

強帖留名！

香港警察識埋治癒, 警署又有特效藥!